戴返個口罩呀，已發現疑似伊波拉病毒個案了，怕傳染戴口罩係冇犯法的

戴口罩呀各位，身子弱戴口罩係冇問題的

注意：戴口罩唔等於做到蒙面效果